（whatsapp撚入）科技既進步令人講野越泥越低質

自從whatsapp既出現啲人講既野真係低質到仆街
之前sms一個message既內容等於呢家whatsapp十幾個message 既內容
內容小唔緊要比番小小質數泥都好呀

咁你係咩撚，sms撚？ 唔用WhatsApp?

泥
小
番

無仲敢笑人？

你好好咩

冇補充